你進入飲食台睇文的原因

雖然只能望梅止渴，但美食圖片的確能讓我的早午晚餐（叮叮飯）變得美味。
我的心靈也餵飽滿。最近開始有番念頭去落手煮，唔再食丁飯。希望各位日後都多分享各下的“是日X餐"。
遅下，有機會，我都分享一下我D地獄手藝。

遅你老母

留名等睇

最近買左哩個微波爐蒸飯工具, 諗住等佢到手, 先䦕始落手煮飯，餸咁

一時無為意, 選左個錯字。遲先岩

點解唔買電飯煲？